[GOT7團魂] 王嘉尔: 想組成JJJJ Project小分隊

GOT7 王嘉尔“想和JB-榮宰-珍榮組成JJJJ Project小分隊”

22日中午播出的MBC FM4U《正午的希望曲金信英》中，GOT7作為嘉賓出演分享了近況。
當天，被問到想和哪位成員一起組小分隊時，王嘉爾表示:“老實說，如果組小分隊，我想和JB哥-榮宰-珍榮這樣組成JJJJ Project小分隊”，接著還表示:“如果只選一名的話，就是JB哥。我想和他一起表演混合R&B風的歌曲。”

NMSL Project

叫4J咪算囉 JJJJ

唔加埋JYP爸爸咁無雷?

支持層主

想食佢地jjjj

甘bam bam 同yugum點算？